集體每日搵唔同部門投訴旺角行人專用區，有無得諗？

警察-嘈音，如果有人拎野佈置，可以投訴埋攻擊性武器
食環-阻街（成唔成立都好，叫左佢黎煩人先）
環境處-嘈音
消防-睇下班仆街有無阻到消防設備，有既又可以做
...

要佢地日日煩下佢地都好

班大媽

你要同投訴部門講你企晌現場等到佢嚟先會真係有人嚟處理, 其實成本唔低架.

咪輪流叫定先lo，有人見到叫定再到場

我可以同你講冇用
利申住附近

搞返鳩嗚
不過今次目的係踩場
企哂佢地中間

不如組團去搞亂檔鬥嘈等佢搵唔到食仲有效，當反水貸咁做。

不過今日嘅本土派...都係算把啦

我試過即場打去旺角警署投訴銀行中心對開有人阻塞通道
即使黑警到場後都係唔會趕走班大媽
但佢始終都要派人到場處理

同埋每一宗投訴係有記錄
如果個個都覺得冇用唔投訴，政府就大條道理話數據顯示冇人覺得有問題

如果嫌麻煩，可以用1823 App

iOS

Android